[無圖]點解德福reception囡囡咁撚正

今日見佢戴口罩😷
擔心佢病左

你老母都好撚正

樓主戇鳩

我都擔心你老母病

四十路喎